[MARVEL撚入]10年，咁就過去喇，真係好撚感動

第一套MCU 電影IM果陣我只係得5歲
斬眼間十年就過去，睇住各個角色年華漸老，陪伴左自己整整十年，由小學到幼稚園到今年揀科
今日睇完END GAME，覺得所有野都已經回不去，十年時間既光陰，一下子就突然落幕
今日特登請左病假，唔係因為我要睇復聯4，而係我知道我睇完復聯4個心一定會羅羅亂
好似同初戀女朋友分手咁，嗯，再也不能愛上別個的感覺，就是這樣了
即使之後再有更深度既英雄片，更加出色既電影宇宙
可能因為呢十年，我已經成長，呢段青春已經返唔到轉頭了

15歲
兒登

十年前老豆仲未射我出黎

早啲瞓 夠鐘翻學

嘩屌你老母 初戀女朋友嗰句真係睇到起撚曬雞皮
揀好科未呀

小學到幼稚園

Hi Benjamin

十五歲學人叫春講青春
揀好科先啦廢柴

青春期先岩岩開始就話完左

1/10

十年，一個時代的終結。好難再愛上三巨頭以外的人。

傷春悲秋既極致

出毛未呀？

英雄遲暮

5歲